唔知點解好似一個人

睇睇下有啲似何君妖